全球譴責毒果篤灰出賣義士，篤灰必死全家！

泛民狗種改不了食屎。

英文閱讀-1分

泛民狗柒撚完未？

強烈建議你進修英文